Проект : "Дроби".

Реализовано в проекте :

Умножение,деление,сложение и вычитание.

В плане реализовать исключения.

В проекте есть файлы : 

Fraction.java - файл для создания объекта класса Fraction , содержащий методы для арифметических действий.
Demo.java - файл для проверки работоспособности класса Fraction.